搵人夾Tame Impala既歌

玩開rock，rhythm guitar
想試下玩feels like we only go backwards, elephant, mind mischief etc

tg: @dllm12345